呢個時勢俾人炒，好難再搵工

我係一個半工讀既90後，
係12月俾人炒左，想入番同一行，做番相似既工作，
同時由於學院果邊要我做在職實習，E家好難搵到工。
我望一望勞工處+Jump，send左好多份CV，無一份有回音，
唉！我好驚無工搵我，亦都驚無法完成在職實習，我仲可以點?
好灰

即係邊行

教育

攬炒大成功
問攬炒團體R 資助啦

Pdge?

你點知前世係張摺凳?
今世做木工?

離題，零分

幼兒教育？

E家我面臨既一個處境係，我必須要搵番果一行我先至可以完成到個學位。
弊在E家D工都好少，我唔擔心黎緊半年無野撈，我擔心既係我畢唔到業

都唔開學
唯有搵住第二啲工泥做

勞工處搵咩工？

TA架勒，呢個時勢邊有咁多教育界既工可以做

求其搵份文員做住先，橫掂TA都唔當係工作經驗

武肺+依家搵工淡季係難搵啲
如果真係搵唔到工試下申請延遲畢業？
我又係做TA，但頂唔順裸辭左，跳返出黎搵工
真係搵到灰 一齊加油

咁你E家點算? 係老細炒你?

勞工處+Jump 好少聽人講係依啲搵工

咁係邊度搵教育工作，我真係諗唔到

求其google 搵一間學校都有請代課
所以...到底係咩問題

教育界係睇jump

教協仲有
不過預咗份工可能會好難頂
加油希望你揾到好工

其實我最主要一定要搵到學校實習，否則我呢個學位就kick住左。
有咩方法可以令學校會俾我去學校度做兩堂實習?

寫信？

我有試過12月尾send email，但得一間學校覆，而佢又唔肯覆我幾時可以做在職實習，之後我再send去其他學校，都無回音，可能E家D管理層未番得曬黎，唉，好煩
即是要親自寫信去學校?